De dochter was van een goede, beminnelijk, maar aanhankelijk en warm-hearted in haar manieren, zodat duidelijk was dat met haar terechte persoonlijke voordelen en haar weinig inkomen, zou ze niet kunnen blijven enkele lange.
